乾燥問題

周身都乾燥甩皮，頭頂都甩皮，搞到成頭頭皮

點搞好

建議搽啲馬油係身 頭髮就用啲洗完無咁乾嘅
過多2日再凍啲 你咪好似蛇甩皮

係隻腳乾到裂

我用coconut oil （非食用） 次次沖完涼搽
唔痴 仲好香 之後凍到r左一粒粒 用完椰子油咩事都無

買黎試吓先，個頭真係搞唔掂
啲皮甩到成頭頭髮都係

自制雪機 屌你 買啲潤啲嘅洗頭水喇

聽日去啲專門店睇吓先